下一步應該點做

依家人又未散曬
仲有啲人喺出面
我諗仲肯出黎既人都仲有好多
但係大家都未知點做
有冇人可以比到建議或者plan
聽日或者之後點算

Push

我都想知